勒邦占士喺mj嗰個年代打波起碼場均60分

mj粉不願面對的事實

點解對Kobe冇場均60分？

因為kobe嗰個年代競技水平提高咗
再唔係一堆白人數學老師

咁點解Kobe對MJ又冇場均60分嘅？

嗰陣kobe細

On9

都唔係佐敦博佢

公牛時係柏賓或朗夏巴守

巫師時係咸美頓或史達侯斯守

LBJ喺MJ個年代打波，一早斷咗腳啦

個個年代訓練方法同飲食都無依家咁科學化啦?
mj係依家夠可能場場40,50分啦

mj放依家會更恐怖 身體天賦太高

而家wiggins咁上下

lbj 喺mj 時代俾人吹走步吹到唔敢再帶波

細乜鬼，都成廿歲啦

kobe打後衛

90年代冷氣應該無咁勁，LeBeijin應該打打下就會抽筋

勒邦占士喺mj嗰個年代可能就係另一個馬龍
一隻戒子都冇

唔係刻意要踩近代捧以前，不過防守例上真係緊咗好多，郁下就and1，掂下、Hans check 又唔得。

馬龍嗰啲放近代應該比人吹到傻，放過近代嘅翻以前肯定無爆到咁爽。